林鄭有機會成為英國馬格尼茨基人權法制裁對象

據說英國政府正在考慮與香港的引渡條約的變化，而議員們可能會呼籲@DominicRaab對林鄭月娥施加新的馬格尼茨基制裁權。

-google translate

推

summer rest前

屌一招dq晒佢陷家國籍

制裁佢全家先有用

係就快啦

節思
約希

嚇死藍絲了，唔使諗升學/走資/移民

哎呀，咁點得㗎

基本法講明⋯⋯下删一萬字

如果跟美國就子女都可以屌埋

基本法賤過地低泥啦而家

鄭月蛾條賤婦都有今日

Magnitsky act本身就係制裁全家

家屬

謝禮

做到野以後無人敢笑日落國

俗稱陷家鏟同連坐法

實際會對777做d 乜

仲基本法，轉國安法啦

陷家剷

Twitter幾好用

原本佢可能諗住退休去英國，依家可能要返大灣區啦

大英帝國萬歲 一洗日落污名

識玩一定制裁佢成家但唔制裁佢

快撚D取消哂佢全家英國國籍

取消左先講

佢全家英國

真係先算啦

佢兩個仔真係等死啦

做咁撚多節墮野

佢兩個寶貝仔同埋老公點算啊 好擔心啊

可以全程地愛國了

制裁埋親戚啦

楊潤雄都要啦！

五眼都要啦

取消佢英國國籍

上全家返大陸啦八婆

777: 信中共 唔怕！

全家國藉！

代佢全家多謝黨同中央
終於明正言順做中國人

姐係7月22號前

馬基利尼

制裁佢全家

唔係咁開心呀嘛

721送大禮

支持制裁港英餘孽鄭月娥

咪又係得把口，林鄭一家一定無事

快點

今生今世再見唔到兩個仔

林生 考驗你係咪手足既時候到了 割定唔割

唔好呃鳩我
我好想同777仔仔老公一齊擁抱大支華

取消佢陷家英藉已經係基本盤

唔好氹我開心啦

快啲一家喺大灣區團聚
國家官員保平安大法🤟

英國快過美國，美國好冇面

推 7.11-12 初選票站List出爐

689: 快點制裁我

痴撚線，仲留俾佢有條路
成家大灣區算啦
佢成家係大灣區將佢一生擁有既拎走曬係最好

幾時搞鳩佢啲仔

澳紐

聽住先啦, so far 一個仆街官出事都無

收返佢成家嘅英國戶籍先有用

無知一問，點制裁？有咩內容？
會唔會搣左佢冚家個BC？如果會嘅話邊度可以捐錢支持？

習節思同習約希終於有望做番純種支那狗

唔緊要啦
林鄭依家可以堂堂正正咁做返個中國人

點止呀？全家要入北韓籍

搵多啲國家幫手制裁777成家人 等佢成家人永世做支那人

制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！
制裁佢！

英國佬唔聲唔聲 一出手就咁狼？

收皮啦連燈仔
林鄭媽媽一定冇事呀

又準備燈
真係summer rest前, 我手抄呢個post十次又點話

你正能樣

可唔可以快啲啊

捐錢比英國政府囉

Yes! 送佢全定返大陸

咪燈啦

push!

Sorry, borrow a spot here...

We need to go VIRAL! Fyre 依條橋有無得諗？

搬....................石.........自己......................

正呀, 相信所有膠官真係冇諗過外國玩真, 因為咁多年都係吹水

like and retweet

大灣區 大灣區 大灣區

よしよし

又打飛機
撚敢膽咩講真

點解係有機會，唔係一定架咩

佢冚家要被逐出境

燈燈燈燈！信政府信林鄭！一定唔會有事嘅！

折墮

林鄭是中国的，怕你什麼英国

第一 777 第二廢佬

正淨係搞到佢冇咩意思條撚樣都一心一意留喺中國 試諗吓如果搞到佢個仔冇撚咗bc 一定責怪個老母到時迫撚到佢精神病跳樓死又死唔去諗起都急不及待好想玩玩了

點會得佢一個，最少都包埋司局長，同埋行政會議成員啦

黑警？唔駛急，應該等佢地拎ＢＮＯ入境時，先用 magnitsky act 對付

最期待嘅畫面
希望佢全家都只可以留喺大灣區，唔好做漢奸

制到佢冇仔送送

頂唔撚緊啦

諗起都興奮，希望成真

揚威國際

強力反對

dq條仆街冚家慘

Push pig spins

佢全家一早返左支拿
有春用咩

好似話任何制裁都唔驚呀麻
反制囉一係

可以回歸祖國嘅懷抱

日落帝國聽住一半

英國到底要搬幾多次石頭

佢D仔返左支那?

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

咩都唔洗 佢屋企人全部冇哂英國籍就可以了

呢條賤婦漢奸都有今日

呀爺叫佢返啦一定

有機會
可能
考慮

真係實行先再講

祝佢成家齊上齊落

節約能源玩撚完

到時同佢哋冚家講：
You are nothing, go back to your Xi hole.

如果連學籍都冇埋都抵啦，返香港做打雜啦

林手足

Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford
BREAKING
@MPIainDS calls for Carrie Lam to be sanctioned under the UK’s new Magnitsky sanctions regime. @DominicRaab doesn’t rule it out.

up

全部上晒軍事法庭喇
全部甲級戰犯

制裁門檻高，制裁都辣好多

快

一下dq哂佢全家已經得啦

pin左先

Push

快啦，我要林奠個冚家鏟墊尸底

可否令佢全家生生世世共享大灣區榮譽？

林鄭兩個寶貝仔：媽咪典解好地地冇啦啦要返番去鬼國嘅，我唔要啊

繼續吹

取消晒佢成家嘅英籍

益晒佢地tim, 聽講大灣區大L把機會

其實我反而覺得佢地成家預咗，我唔覺佢地會驚喎老實

Btw 呢次有無live 架？

先搞左淋奠兩個仆街仔先啦

raab：已經做緊野研究apply 制裁係中國同香港人身上
（事實上第一波名單既：迫害馬格尼茨基既人，迫害沙地記者既人，北韓同緬甸個d 已經好多年，已經太obvious，所以佢地行先好合理）

Stuart Lau
@stuartlauscmp

@TomTugendhat asked @DominicRaab why the new Magnitsky Act doesn't cover Chinese officials involved in Xinjiang and Hong Kong. Raab answered: "We will consider [cases] carefully based on evidence ... We can reassure him we are already working on [second batch designations]."

仲有機會 肯定要啦

英國過咗馬格尼茨法，
鄭月娥同黑警入境英國、申請長住英國隨時會被起訴制裁。

佢實至名歸，唔係佢仲有邊個啊⋯。

做先講啦
得個up字
同口交部有咩分別

放個林兆波

番去俾支國軟禁

食屎啦臭閪

成個特區政苦都要 賣港 仲有個三萬隻無腦狗

希望鄭月娥條仆街因為搞到共匪四面楚歌，支共派特務暗殺佢2個寶貝仔

大豆侵呢

希望多啲手啲番返Twitter 陣線

最緊要個仔有事